識欺凌一定係以言語心靈上欺凌，再以行動上欺凌為副

7成心靈，3成行動上既欺凌真係好慘架
日日成班同學話你 杯你 無朋友 笑你 講到你懷疑自己 講野有骨 係好多人面前系落你 落你面
壓力咁大既情況下久而久之心理上一定會唔健康
無自信 變得害怕身邊的人
Even有輕生既念頭
而欺凌人果d人又難比人搵到證據
行動上既唔洗講啦 大家都知
點解我會知？因為我是過來人 好慘的

希望大家唔好咁對警察小朋友啦
特別岩岩進入青春期 思想開始有轉變既時候
好易摧毁一個人的心靈
佢地都好慘的

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

收聲啦
你狗仔嚟架咋
冇人畀你講嘢啊

冷暴力 一陣啲狗拎支左輪叫小朋友同佢個仔玩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

保護警察兒女 你我有責
================================
各位中小學生 為左保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒衝紅燈個陣唔小心女擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢走
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心屋企倒屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
ETC.

大家見到有人咁人既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

當狗仔狗女透明算唔算欺凌唔鍾意一個人都無辦法

細聲講大聲笑

一路講一路望住佢